「真心」無出泥抗爭過既香港人 無一個係無辜

無一個係無辜！！！

應該有7成嘅連登仔都冇出過嚟

屌你老母 死5毛想抹黑我地